文學點溫先拎星？

今年lv5
想拎星星
自問文筆幾好背熟咗範文
求溫書方法

運氣好重要

好努力溫都係得5

求作文5**技巧